我係藍波撚的表哥

唔好怪藍波撚啦 其實佢地全部都仲係小學生黎
我係佢地嘅表哥 唔係好親個隻
佢地有少少低智個d唔好講啦
佢地讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢地啦 佢地仲係讀緊小三
佢地老豆老母都好辛苦 要照顧藍波撚
佢地出街已經會跳起身扮射波 踢拖著埋長襪
我代佢地喺呢度向大家道歉一聲

有冇新意

真，d 中學雞行行下無lala 跳起扮射波，真係好on9

不及藍波撚有新意

表弟你做咩咁曳呀

你慢咗

呢個我表妹嚟

學野啦

如何回到donki

#25 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

...

你差佢幾級

籃波狗追擊手